極端暴力恐怖份子記者會

振美番咗黎???????

未

自膠, 睇縮圖見到有以為佢番咗黎

好掛住振中把死人聲

振美

香港皇軍

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，係關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

謝振美呢

講嚟講去都係一鳩樣

恐怖份子預告20號會有嚴重暴力行為

大話會聽撚到火都嚟

講緊自己

冇人理wfc

極端恐怖份子已經無人理

Q&A 開始

已經無人睇恐怖分子講野

我地整方

批反對通知書，但又希望人理性遊行

班黑警有邏輯嘅咩

姐係出得

Er er sir 講咁似unbelievable 入面的克警

香港城

啱，顛倒是非黑白，死都要拗返生，不聽乜罷

隻中風恐怖份子好似丸尾末夫

振美仲放緊假咩

好掛住謝蛇

已經冇人理

冇咗振中差好遠

冇人care
越嚟越少人睇

我仲以為今日無狗吠會, 原來係己經無人care

開post咁耐都係得30幾comment

你會唔會睇恐怖份子發表言論

證明冇咩人care佢哋啲大話
係得我咁無聊會睇下佢哋講咩大話

真係無時間睇， 老調重單，了無新意。

冇謝蛇冇人會用心睇
只係會用心睇有冇謝蛇

2星期 但唔知邊日計起

可能係永遠既2星期

mc狗

唔關心內容
只擔心振美SIR仲安唔安全
你知道佢為左清算啲狗付出左幾多架啦

汪狗肯定好想入LIST
咁撚串

佢返黎 篤左灰又好 無篤又好 全世界都當佢篤㗎啦

振美報下平安

搵人問下謝蛇佢做唔做到移民

係咪已經冇人理佢地？
好似成班小丑做戲咁